每個人既playlist入面都有一兩首唔會聽既歌

一聽就會勾起傷心回憶，但又唔捨得del